嘩 外國文宣真係要睇餸食飯

喺 twitter 你會見到唔同國家嘅朋友會 rt 重點唔同嘅 tweet

而明顯大多數都好關注 race

法國歐洲就比較留意之前記者會嘅蟑螂種族清洗論

韓國就關注警暴同光洲事件嘅相似之處

希望往後解釋用返佢哋熟悉嘅主題

夠膽講 效果係會以倍數增長

外國文宣可以諗諗